[濕鳩神棍集中營][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(26)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁同好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

現實稱呼: Nicole
性別: 女
問題: 前度依家點睇我

我又潛左排 上番水啦

包唔準呢？

下個post23 #738

新人入黎新PO留名

唔加啦,太長

師父叫我改做濕9神棍嫁

新手報到

鳩UP你都信

師父講咩我都信

你係女人

個post係咪開到2046

2046

本人對今次主題作出嚴正聲名, 本人甚至其他參與討論者, 並非如樓主定下的主題是濕鳩神棍

我岩岩去左秦國變性黎

開到世界未日

我唔識樓主

樓主識你喎

我夠識李嘉誠啦

佢識樓主樓主識佢wo

我地1年前識 好似係

celtic cross時間到

喂~

終於比你搶到

但係我最想問既野琴日你解左喇

不如占下樓主點解會開個濕鳩主題啦

師父叫

姐係你搶到都冇用

唉

其實都有得問.. 睇你開唔開既姐.

緣份就係咁

強帖留名

你中意啦

你濕鳩就濕鳩

軍官好耐冇見

名QC
男
想睇下一個識左十幾年既男性朋友既關係...

究竟你係邊個 講個我識你既名黎

你命令我改嫁

呢到得軍官係濕鳩

一講你實知

識左十幾年老死.. 兄弟黎

訓5分鐘先開

新人留名

btw 想問下唔買袋同布副牌會唔會好快收得皮?

唔買袋你打算點裝??
唔用布你打算搵唔搵野舖

咦 我真係冇用布舖枱

我習慣係床

你就我但我唔知你會唔會太唔公平

第一個感覺 你地鬧左交 仲要就快冇frd做咁款

我係

我都唔會鋪野

用手機袋得唔得
事關我見個啲布同袋都唔太便
小弟仲讀緊書 冇乜錢

平

求其買塊絨布咪得

需知道唔係一定要有問題先問...可以突然間想清楚下對方係心目中既定位同埋相處模式...

攞件爛衫剪開咪得

你買牌有個盒架嘛，裝住先啦

可以一試
btw thx 巴打

劍6 高塔 吊人 杖7 杖10
杖3 錢5 杖5 劍5 杯6

我自己會咁解讀
之前你地兩個之間可能發生左啲野
令到你地都暫時想俾啲時間大家 希望用時間掉淡下個緊張
但係咁樣樣亦令到你地之間既關係瓦解 亦有機會比以前唔會咁友好
雙方都試圖努力補救呢段關係 只係忽略左某啲野導致大家依然係咁 不妨留意多啲對方
黎緊可能仲會有爭執 不過試下讓下對方
關係會有變好既一日
完

手機袋唔會好細咩 去買個廿幾蚊果啲袋仔都應該夠裝既

袋唔袋都係其次
有塊布先重要

我有次都求其喺床或書枱開，但有塊布個感覺係唔同好多

過膠啦, 重可以 防埋水

如果我話我同佢之間無咩特別事情發生左.. 只係有D悶想搵D野搞下
你會點解鋪牌?

搵相架鑲起佢啦

幫我占啲野ok乎？

唔識你wo,慢慢排啦

又係劍6呀

此劍六不同彼劍六

虧妹都識我喎

但我唔識嘛,所以都係要慢慢排
識既先可以打尖

點解

虧妹都識 我地又好耐傾計已經係好大提示喇喎

唔想估呀,講就講 唔講就慢慢排

你話點就點, 我無意見, 我今個post無野就做旁邊學

佢唔講係邊個我就唔占佢,個case交比你地

係要我做到咁

今個post邊個出手邊個係濕鳩

此post已完, 可以開post 27變返正常post

咁吹到1001

好彩我見到姐

9up岩我

做做下運動落雨

終於到我
我下面仲有加remarks

又想問下
我覺得隱者同女祭司都有種抽離，冷靜思考既感覺，咁又有咩分別

經驗既累積同本質既睿智

想試下多啲野 見識多啲
但係路途遇上制肘 未如理想
雖然你地實踐既過程比較辛苦
但你地心入面都知道會有成功既一日
黎緊你地會主動咁嘗試搵解決方法
但係過程可能都比較艱苦 你地之間可能有矛盾 甚至會嗌交

唔識解

想講關係 而家又好似變左講件事發展

呢個朋友係我心目中好奇怪，成日都拎黎比較，但又玩得好埋

有時又會因小事搞到嘈，嘈完轉頭又無事hehe haha

十隻牌講友情的確係難左少少，仲要開鋪咁既牌，我明你感受。

慶幸既係我起起跌跌都有呢個人support

點解你講既呢個人咁似我個frd既

共同朋友出現了

標題？

點解主持人宣佈14季個阿布洛爾要走既時候
靚女好似咁大反應既

相認